入機場 入機場 繼續入機場

咪撚再叫散水
咪撚再叫轉場
未出嘅快啲出
大把手足喺青馬
人多掉班狗落海都仲得

有速龍

叫你搭車入
塞交通
保手足

推

收皮p牌

開始唔俾arrival
堅持住